{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されたり、最大人数を超える場合は、ペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理や個人的に持ってきた炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由により払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としては、メゾネットタイプ、子供、幼児連れの場合、安全に注意するようにという案内とIPTV/WiFi、バーベキュー場の利用時間と料金、個人火器物品の持ち込み不可などがあります。 駐車可能なスペースがあり、駐車可能台数は10台です。 夢山浦海水浴場と周辺の観光地との距離も確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したり、最大人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加されたり、最大人数を超える場合は、ペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否される場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時刻を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理や個人的に持ってきた炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由により払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、駐車可能台数は10台です。"
        },
        {
            "question": "夢山浦海水浴場との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "夢山浦海水浴場と周辺の観光地との距離も確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 512
    }
}